政局&全球經濟頻道/刊物一問

有鑑於近期香港嘅時局同形勢瞬息萬變,發覺自己連同廢青/廢老據理力爭嘅牙力都冇,更莫講話要說服佢哋認清事實加入反送中嘅行列,所以覺得除咗身體力行企出嚟之外,更加要由根本充實自己,所以想問下咁多位巴絲有冇邊尐頻道或者週刊月刊會有較持平同準確嘅分析現今各國政制時局嘅走向
另外經濟一欄都唔可以忽視,大至美國小至廢老所有嘅決定同取向其實都離唔開講錢,就算唔完全明白箇中奧秘都至少應該緊貼市場嘅風向從而嘗試推敲對手下一步會點行

The Economist

頭先上網search咗一下發現原來舊登幾年前都有類似嘅post不過就主要係想學英文,入面都出現過幾個名

Economist
英國The Times
The New York Times
Financial Times
Telegraph
The Guardian
Indy week
The Atlantic
Bloomberg

幾年落嚟唔知佢哋而家嘅定位變成點?尤其是侵上台之後
小弟budget有限所以都可能只係afford到每個禮拜1-2本

另外本地嘅傳媒又如何? e.g. 明報月刊,信報財經月刊

留意埋佢地既political stance
唔係睇睇下變左腸

呢個可能有幫助

foreign affairs

正呀巴打!參考下先

所以就係想如果可以嘅話就做下功課先唔會好似盲頭烏蠅咁去睇
睇返上面巴打個圖先知的確原來上面尐名好多都係left biased

如果唔想一味睇歐美報導
可以考慮下睇埋Al Jazeera